\input{facture/header.tex}

\def\FactureType		{Devis}	        % Devis/Facture
\def\FactureNum			{201201-001}	% Numéro de facture
\def\FactureAcquittee	{non}		    % Facture acquittée : oui/non
\def\FactureLieu	    {Wonderland}    % Lieu de l'édition de la facture
\def\FactureObjet	    {Facture pour prestations de conseil}  % Objet du document
% Description de la facture
\def\FactureDescr	{%
Audit pour l'insécurité de l'arche de noé
}

% Infos Client
\def\ClientNom{Noé Navigations}	% Nom du client
\def\ClientAdresse{%					% Adresse du client
    Mont Ararat\newline
    42000 Ararat, PERSE
}

\def\PaymentDetails{
    Règlement : 100\% après acceptation du livrable
}

% Liste des produits facturés : Désignation, quantité, prix unitaire HT
\AjouterProduit	{Audit d'antisécurité}		{1}		{420000}

\input{facture/footer.tex}
